有冇人KISS下下有靜電

如題
點搞
濕完個咀都有電過
好痛

呢招叫咩？

乜料

做咩kiss個門把

kiss ass
菊花電擊

巴打你咁幽默既

試過
kiss果時個嘴觸電，跟住大家碌鳩撞埋一齊果吓又觸電

避雷針

好sweet啊你地

正確做法係
先拖住手 (拖果下可能會觸電, 但手掌肉厚, 冇咁痛)
再錫就唔會電親

都有電

咁未好囉，期間限定，夏天冇嫁啦

好L痛
錫唔到

試過 啲衣物有hi到啦

轉玩69

證明好過電

垃圾！

但隔幾秒，冇掂到d衫，都會電

試過比男朋友屌果陣觸電 然後發現自己碌鳩掂地下就冇曬

555

碌鳩同隻腳一樣長？
利害!

剩係試過屌閪嗰陣過電
電到條女高潮

This